2019年度全港最筍工揭盅

就係無道德觀念嘅單身警察白衫狗隻

無家人，唔驚畀人搞
無道德觀念，做任何嘢都唔會內疚
高人工，唔受經濟差影響，有宿舍住，再月月爆OT
喺冷氣房印印腳點啲藍衫狗沖前線
就算間唔中要出去帶隊，有晒人保護有晒裝備，受傷機會係零
得閒射下TG 布袋彈海棉彈塑膠彈 當打喪屍玩WAR GAME
星期一至五日日待命唔使行必，狗屋打機圍爐食TEA又一DAY
無論做乜上司都會死攬
唔使特別醒，唔使有個人判斷，只要照足上頭ORDER做就有得升職
狗屋入面成班人覺得自己係正義之師自我感覺良好
重有藍絲廢老盲目支時崇拜
只要大腦習慣FILTER咗啲群眾嘅咒罵聲
同返工放工要鬼鼠啲之外
根本無得輸

屌越諗越正

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

急不及待好想APPLY了